[緊急] 樂富岀現左連儂牆！一齊過嚟幫手寫！

過嚟一齊幫手寫！黃大仙區特別多廢老！
我怕聽日俾幫廢老拆曬
一齊幫手寫多啲！
香港人加油！！！

班****

Push!!!!!!

pish

第二幅圖係邊個位?